見到啲廢老俾兩蚊無位坐好撚心涼

見到班垃圾廢老俾兩蚊搭車但無位坐就好撚心涼
我同車果幾個廢老應該要企足一個鐘巴士
啲位應該係留返俾正價嘅人坐

直頭應該掉轉係有返工既人先有2蚊優惠

老人家唔洗返工都有糧出

your name

邊有講老人家冇返工